大家講左好耐裝備升級 我岩岩搵到個網站...

岩岩上網睇裝for下次打機用既時候
發現左一個網係堅。裝備升級
但要科重金 我就冇咁多金喇番番去睇淘寶
但你地都知連登仔為打機出心出力
留個網俾你地睇下有冇有能之士想裝備好自己

咁岩睇淘寶
唔小心打左 彈弓 兩個字
出左d我從來未見過既野出黎 大家知唔知咩黎?